日本呢個MV影到深水埗靚到痴線

滿島光BB 我戀愛了

好多外國MV都用怪獸大廈

wow

點解滿島光BB 可以咁pure咁true?

戀撚夠未
日日都搵條新女戀愛

真係幾正

問世間情為何物 得來全不費功夫

又係orange and teal

佢係《監獄的公主》入面個角色好型

係唔係得我一個睇撚錯做AV

係呀戇鳩仔

呢度係鬼深水埗

係深水埗

wow左幾個月

得最後先鴨記
有d女人街一開始係側魚涌

片頭係鰂魚涌

深水埗半夜咁夜險都拍到

咁多日本MV有香港既